美軍2個航空母艦戰鬥群於南海進行演習 法國海軍核潛艇亦同時出現於南海航行

美軍「尼米茲號」航空母艦（USS Nimitz）為主的「第11航艦打擊群」（CSG-11）今（9）日和「羅斯福號」（USS Theodore Roosevelt）所屬「第9航艦打擊群」（CSG-9）在南海舉行雙航艦聯合演訓，中國半官方機構公布航機圖，指稱至少有8架美機從沖繩起飛，經台灣南方海域飛往南海參訓。

...

法國國防部長帕利（Florence Parly）今天宣布，法國兩艘海軍船艦近期在南海巡弋，其中一艘是核動力攻擊潛艦。中國主張擁有這片爭議水域的主權，法國此舉很可能激怒北京。

Source:

法國海軍

風起了

法國竟然有份

USS America (LHA-6) is underway in the Philippine Sea. The America Expeditonary Strike Group Incudles USS New Orleans (LPD-18) and USS Ashland (LSD-48) with the Okinawa-based 31st Marine Expeditionary Unit (MEU) embarked

陸戰隊遠征軍都黎埋

仲有美利堅號打擊群載住陸戰隊遠征軍

本來吹緊打東沙，但結果雜種只係夠膽響渤海打飛機 15 天

又黎8國聯軍

應該陸戰隊遠征軍都黎埋係為左防呢樣啦

兩國姐未有八國

係就快啲打柒小支那

八國聯軍

US Navy

2個CSG唔會打啦

爭6個

炸呀，炸鍋呀，石頭………腳………呀…………

四個先開戰

演習

美國果兩架老野
點夠我地噴黑煙既遼寧號打

差唔多4至5個啦

推

中國啲艦載機未起哂機已經被擊沉

法國係歐盟最好戰果個美帝出親兵都會幫拖，所以先比恐怖分子不斷報復

而且遼寧加山東都唔夠美軍1隻航空母艦既飛機數量

但南海對佢而言都係有啲遠，雖然派核潛艇就冇難度既本身核潛都有全球部署能力

Sir this way

不過比恐怖分子報復唔係因為佢係非洲打啲恐怖組織訓練營咩

冇F35C嘅😡

100年前都嚟到，依家應該仲得心應手嘅

大陸啲艦載機仲要唔帶得多飛彈

應該係中東

100年前有印支半島點同最尾印支半島都搞到一pat野打輸撤退

因為滑跳起飛，油同彈都要減載仲要大陸空中加油能力成疑，成個作戰半徑短好多

仲以為法國主要係啲前殖民地打

係卡爾文森號上面卡爾文森號係東太平洋部署

好似第一次見

4至5個出現時 買定糧水留係家中
話唔定訓醒落街一隊marine 行過

果時聯合國個個都唔想派兵，結果美國自己空襲ISIS同敘利亞，印象中得法國有幫拖

英法同盟，戴高樂號會同女王號遲 d 到，
女王號一到，英軍會指揮埋美軍

乜撚打擊群

列根號仲係日本打緊針，卡爾文森號係東太平洋，呢2隻都黎埋就4個CSG不過機會率暫時黎講好低

又好似係，戴高樂號有份去炸

英軍點會指揮埋美軍

Strike group直譯

女王好似 3 月 4月先到，戴高樂幾時黎？

拜登好波

講咗幾多年
Navy巴係咪仲執緊行裝
開拖未？

英個航母戰鬥群係 英荷美 聯合，Trump 任期最後一日送比香港既人既禮物

Sir 跌屎way

岩

本身係咪聽開戰鬥群？

英軍仲未埋位

戴高樂號都會黎咩

觀望下穩陣啲

快啲打柒共匪

譯法唔同，台灣譯打擊群

去到邊

2個戰鬥群唔會打啦

等睇佢幾時黎

支那出口交部應戰

果陣呢段 fight for trump 既片由全世界 support trump 既片 cut 成，段片 UK 排第一，HK 排第二 HK 手足撐 Trump 係有回報

個 tweet 同段片 twitter ban 左，一定會算帳。

TRUMP:FIGHT FOR TRUMP!(片段有香港)

又話一點都不能少，屌你班鬼佬喺自己個領海自出自入成何體統

講明會黎南海

又係咁

駛遼寧同山東號出嚟囉

叫開第9盤隊

艦隊

好想睇top gun

未聽過

今年會上

講時講
其實尼米茲號要返屋企
佢母港係西岸華盛頓州
經過南海係咁岩姐

舊年6月拖到今年，堆trailer睇到識背

雖然如果入場睇要裝安心上路就寧願唔睇

識背
安心上路呢樣野一定有陰謀

原來有外國手足 backup 左

係們不要再打了.gif

幾時ww3呀

敗燈點會打自己老細

fire

八國聯合軍演先啦

當初話呢世都唔會有打杖果班撚樣去哂邊

打咗？

法國: 咁遠水路黎到唔係唔打吓嘛

新年流流先黎你門口搞事幻幻登同你幾friend

英國都有

陣容仲強過當年圍波斯灣

咪係
到依家我都見唔到有開戰理由

支那就一定唔會打，佢連台灣都未必打得贏，點會郁人地軍演
佢真係郁台灣，日本、金仔、北極熊同咖哩都可能抽佢水，佢邊夠膽

除非武漢衛生組織認定武漢肺炎係支那製武器，如果唔係美帝都作唔到理由開戰
敗登連支那肺炎都唔俾講，點夠膽打支那

法包呢d擺明出黎行兩行想攞話語權，真係打仗既話等拿破倫返生先再講啦

法國一向認為自己係歐洲一哥。

中美未完全脫鈎, 開戰對兩國都係自殺行為, 等多幾年先啦

究竟美軍仲聽唔聽登伯條黑鬼又話停戰嘅

打得未come on

條黑鬼話特定時間停止活動姐

忍無可忍啦!!!中国滅左美國佢啦!!打!!

事實佢係

事實就係咁

侵侵落台前交比英軍

我真係覺得美國海軍型撚到仆街
細個明珠台播過套戲叫超級戰艦異型海戰，劇情就算啦，但係成隻艦嘅炮一齊全開型撚過核爆

係低嘅
多謝樓主

唔係德國？
雖然咁撚左

英美法！！！

但馬克龍條仆街仔打曬開口牌
個勢似係想用軍事力量撈油水搵RMB

英國，法國，德國都覺得自己係老大。

希望大🇯🇵帝國都嚟埋

符合蟈蜻

法國

有冇人同我一樣覺得而家嘅拜登團隊係控制唔到班軍佬

今次法軍有3隻參加
一隻長駐太平洋既小形巡邏艦(講真，唔打得)
一隻後勤艦
一隻核潛艇

淨計第一張圖,夠唔夠滅左一個國家?

德國軍力比人俺咗

敗登又奶

講打歐盟一半都係靠法國

當然夠

德國都join咁邊個做歐洲邪惡軸心

屌，支那咪又強烈反對，後果自負，跟住係自己個西窿位炸鳩d模型，打撚晒飛機自high

連登仔：屌你老母拜登

呢班洋鬼子太過份了，我的國嘅艦隊唔係唔打下化

有拜登, 南海唔會有機會打得成, 放心

明顯下馬威比你登伯睇

因為女王號上面既F-35戰機中隊未齊全
所以美國借咗自己既F-35戰機中隊上咗女王號幫拖
（洛揭馬丁工廠全開生產線F-35戰機，都交不夠貨出來，現在個個國家都排緊隊等F-35戰機）

help me push my post please

[堅持到底 請推上熱門] Ghosts Team告文:《魚蛋革命》

德國自己早兩日先話自己軍隊廢 唔夠裝

美航母 聯同伊利沙白女皇號, 法國戴高樂號, 快D 黎香港撤僑

引擎動力唔夠，即係佢地行家話既推重比過底，起飛唔可以fulload彈藥，連燃油都只可以load一半

默克爾偏左姐

準備8國聯合軍事演習，正等待伊利沙伯女皇號同日本軍艦黎。